請大家幫個忙！

唔該各位唔好宜家係到打飛機！件事未完都唔好鬆懈！

推